{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091474",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "오장동흥남집 청주점"
    },
    "text": "忠清北道清州市上党区南一面丹斎路721に位置する梧倉洞興男店清州店は古い冷麺店です。 この食堂は1953年から営業しており、代表メニューとしては韓牛プルゴギと韓牛クッパがあります。 梧倉洞興南店清州店は、青南台や大清湖の大清ダムを訪問した後、家族と一緒に外食することをお勧めします。 この食堂は清州郊外に位置しているので、静かで健康的で美味しい韓国料理を楽しむことができます。 食堂ではすべてのメニューを直接漬けて調理し、朝は農水産物卸売市場で材料を選別して使用します。 また、このレストランは240時間熟成特製醤油と韓牛で作った韓牛プルゴギ、韓牛牛骨を使用して作った韓牛クッパ、咸興冷麺など様々な味を提供しています。 食堂はEMシステムを稼動して食品衛生安全を徹底的に管理しており、大型駐車場を備えており、車で簡単にアクセスできます。 プライベート空間もあり、貸館も可能で、毎日11時から21時まで営業しています。 ただし、祝日を除く日は休みです。 当レストランのメニューは韓牛プルゴギ、刺身入り混ぜ冷麺、混合冷麺、水冷麺、肉入り混ぜ冷麺、温麺、韓牛クッパ、韓牛クッパの特、刺身の和え物の具、韓牛ゆで肉の具など様々なメニューをご提供しております。 食堂は上党区南一面古隠里に位置し、青南台、木蓮公園、樹木園などと隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店はどこに位置していますか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店は忠清北道清州市上党区南一面丹斎路721に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店の代表メニューは韓牛プルゴギと韓牛クッパです。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店は何年から営業していますか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店は1953年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店は一家族で外食するのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、梧倉洞興男店清州店は一家族で外食するのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店は静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、梧倉洞興男店清州店は清州郊外に位置しているため、静かな場所にあります。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店では様々な味の韓国料理を楽しむことができます。特に240時間熟成特製醤油と韓牛で作った韓牛プルゴギ、韓牛牛骨を使用して作った韓牛クッパ、咸興冷麺などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店では朝は農水産物卸売市場で材料を選別し、すべてのメニューを直接漬けて調理しています。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "梧倉洞興男店清州店の営業時間は毎日11時から21時までです。ただし、祝日を除く日は休みです。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、梧倉洞興男店清州店には大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "梧倉洞興男店清州店ではプライベート空間や貸館の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、梧倉洞興男店清州店ではプライベート空間や貸館の利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 489
    }
}